---
title: 重新开始
date: 2018-12-18
---
再过去的一段时间，感觉一直在原地踏步，虽然偶尔也有写几篇文章，但几乎都是在翻旧账    

但总不能一直这样下去吧   

所以准备在接下来有所改变

新的域名（dnocm.com）,最近会将一些站点移到这上面   

新的博客Lofter，准备写一些其他兴趣相关的（Code外，动漫、游戏？），虽然目前还是零记录   

新的CI/CD，使用Netlify做静态托管，能自动https，GitLab 3年前就开始讨论与准备集成Let's Encrypt，但。。。    

新的邮箱（有新域名自然换啊），<love@dnocm.com>欢迎联系   

